【反送中文宣】Raddit post 集中區

今晩警犬濫用權力之事宜

眼見反送中一事不斷升温，我決定略盡綿力比國際社會知道香港政府同中共政權幾咁黑暗。大家一齊入去，留言唔到都比個 upvote ！

大家都可以出 Post 留條 link 向度，送你上 popular

推

搜有線新聞車

喺 r/HongKong 圍爐唔夠，要去啲多人用嘅 sub
r/pics (不過個 admin on撚9，佢話 rule 4 寫明 title 唔可以係一條問題，佢 bam 埋人地用 rhetorical question 嚟做 title 嘅 post，都唔知條友係咪五毛)
r/gif
之前都推過幾個 post 上熱門，咪話冇用！

如果講明係香港旅行,工幹嘅外國人都可以被送中會唔會引發到更多外國人留意? 麻煩大家幫手推推同share
(Cr. 借左另一個post巴打整嘅圖)